[1月高質異世界番] 〔集中動畫討論po〕無職轉生～到了異世界就拿出真本事～〈4〉

小說討論請去隔離po

post 1：
[1月高質異世界番] 無職轉生～到了異世界就拿出真本事～

post 2：
[1月高質異世界番] 〔集中動畫討論po〕無職轉生～到了異世界就拿出真本事～〈2〉

post 3：
[1月高質異世界番] 〔集中動畫討論po〕無職轉生～到了異世界就拿出真本事～〈3〉

開定先 用爆前po先過來啦

小說po：
『劇透』《無職轉生》集中小說/漫畫討論 (3)

ロキシー好正

就算估到基利奴一定會喺呢個時候救
但咁樣登場 加埋招技嗰視覺效果
呢下型到仆街

第五集劇情補充無劇透安心食用

1. 開頭盧迪讀信嘅第一句係「兒子啊，當你讀到呢封信時，我已不在人世了⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯開玩笑的。」

2. 基列奴聽到開頭蠢到以為保羅真係已經死咗 激動到跳起來。

3. 第一次坐馬車嘅盧迪同時係第一次去大巿鎮 途中發現好多新奇野 請教過基列奴後 發現呢個世界有「轉乘馬車」同「馬車站」 所以後尾先識同大小姐去揾車搭

4. 見到宅邸之後盧迪第一句說話就係講「呢個宅邸真似城堡呢」 基列奴應「因為呢度以前係要塞都巿 專門用來對付外敵」

5. 入到宅邸後第一個見嘅係艾利絲嘅爺爺，唔排除下集會見到，唔多劇透了。

6. 動畫冇講到明 但大家應該都睇得出係盧迪提議做場假綁架令大小姐聽教聽話 所以盧迪前面咁老定 直到聽到綁匪話要殺人

7. 盧迪並唔係瞓覺途中被綁走 而係扮同大小姐去行街 再被打暈綁走 可以咁順利係因為盧迪事前洗開左基列奴

8. 艾利絲其實知道自己比人綁架有危險 但基列奴教佢有危險就大嗌基列奴救命就得

9. 艾利絲原作比人打咗2次 原因係盧迪第一次就醫好艾利絲之後又再大嗌救命 而且第二次打得比上次更慘

10. 其實盧迪佢地並非一程車直到屋企 動畫匿埋乾草堆前已經搭過一班車 換言之係要轉車的 而且藏參地點幾遠

11. 動畫入面綁匪同盧迪提議分贓嘅時候講咗句「以你的年紀應該明白錢的價值吧。」
並唔係綁匪知道盧迪有轉生 而係綁匪以為盧迪係小人族，仲以為盧迪已經有40歲

12. 好少人理解魔術原理 以為魔法係一旦啟用就必定要發射 唔知道可以取消招技 所以先叫盧迪將火球打上天

13. 據基列奴指 扔劍果位綁匪有北神流上級實力

14. 基列奴好驚訝一個7歲細路兼法師可以差啲打贏一個上級劍士

15. 今次盧迪同綁匪打嘅魔法分別係：
土壁——土中級
火球改——火初級
土槍——土中級
泥沼——水+土中級
岩砲彈——土中級

錢買不到”嬌”喔

新po留名

———-

到目前為止
我覺得呢集最高質

本身以為已經俾異世界訓練到估到晒啲劇情

但依然有啲唔太公式/老土（大小姐暴打嗰到真係好神。 老豆保羅呢個角色又係勁，明明人設咁一致，但真係估佢唔到，扑盡靚女而且下下同個7歲仔講咸嘢）

無職嘅世界觀好「正確」
性、地位、宗教，都唔會強行用現代價值

Btw有冇人覺得今集最尾嗰句先係最正
明明大家都係廢柴轉生/召喚，但無職嘅刻劃係咁到位細膩

史詩式大作

因為佢真係異世界轉生類始祖級神作睇過漫畫都基列奴驚艶到

新po lm

重點係
老土嘅嘢只要做得好
都係超級好睇

綁架嗰啲真係估到晒
但真係好正

9最唔應該cut囉我想睇佢俾人打到仆街

回復術士

但打兩次又真係可以更打深大小姐嘅教訓

之後會唔會解釋下點解大小姐咁撚惡
我開始甚至懷疑佢都係轉生者黎左呢個世界自暴自棄又冇咩後果所以咁樣

寵壞囉
d公主病到極致係咁架la
冇人管教

水聖級 一招水都冇出過

動畫 師父咪講過每個人都有擅長既魔法，師父係水，咁自然教水魔法
魯迪擅長咩魔法，顯而易見

想點 先假設大家動畫黨先

佢當下拎到水聖級 姐係水屬現時點最勁 咁點解可以一招都唔出

睇緊嘅時候都唔明
第一集中級水都炸爆間屋

但中級 土 好似雞咗啲

老公

死圖

老公仔

廚房佬

有人質

跟住紅面仔紅毛好撚正

嚴格來講，「泥沼」係土+水嘅混合魔法

仲有聖級同上級嘅分別只不過係識唔識招聖級技，唔一定代表實力

御神體

lm

用法師個分級黎睇實力其實好唔準
法師只要用到聖級技就係聖級
越高階嘅攻擊技只係攻擊範圍越大 但相對詠唱時間長同耗魔大
所以越高階喺實戰上越唔實用
同埋太執著個屬性後面再勁嘅招都係混合魔法黎

唔使太執著屬性

透少少設定
佢哋個世界愈高級既魔法係愈大規模
聖級魔法係講緊改變一個地區既氣候
冇可能係城市同自己中心用，
而且對單對單都冇太大太即時既效果
近身對人戰中級魔法先係最合適
所以魔法師原本就完全冇得同劍士打
咁你可能會諗咁點解d國家會想要魔術師
係因為打仗既時候有戰略級攻擊力可以以一敵萬
魔法師同劍士定位基本上完全唔同
係主角識無詠唱先有得打下

我諗意思係 佢第1話個水波連屋都射爆 今次招土槍好似好廢咁 我理解係有人質仲埋對面有鬥氣 水聖技會改天氣 神都話唔好亂用

其實基本上佢打贏係無問題，會差啲輸一來未試過生死決戰，二來下意識唔想搞出人命

今集俾人拆咗招所以睇唔出 其實岩炮彈勁到抽筋

後尾係點拎返聖物
有睇小說但已經唔記得左

女僕寄比佢

留名晏啲睇

係掛

因為今集重點係劍士勁到抽筋

動畫質量爆炸

無詠唱真係先有得打下，一來出招快好多，同埋敵人無時間準備係咩魔法

未睇，不過小說呢度初步講比你聽主角性格問題，諗太多，唔想殺人，封佐對手行動只係諗住走人就算

05 gif (18/48)

Total: 48 gifs
Album:
Channel:

專為希露菲開既gif+插圖channel:
專為洛琪希開既gif+插圖channel:
專為艾莉絲開既gif+插圖channel:
3個老婆都開齊晒了

功德無量

BTW 好多 LEWD 圖

第一次覺得魔法係咁正
唔知係小說本身對魔法嘅設定好深入定係加上動畫個視覺效果俾我嘅感覺係唔浮誇但又覺得好精彩

無職啲魔法睇落係完全冇違和感唔會俾我覺得係格硬加落去嘅嘢而係本身就係呢個世界好基本嘅元素
劍技又同魔法一樣睇落咁順
好期待之後嘅魔法大戰如果有

無職對魔法嘅設定算嚴謹 唔似其他作品啲魔法可以毁天滅地又冇系統又冇原理

自從播完第2話之後就咁

我特別鍾意一套野就唔會點睇啲女角既LEWD 套
可能係我先咁怪

無記錯既話
無職世界入面劍士到中級已經有能力無效化單體基本魔法攻擊
即係好似今集比佢斬開哂堆岩炮彈同火球

所以魔法師好需要前排肉盾
補充一點
點解RUDY唔識治療魔法無詠唱係因為佢無醫學方面既知識
想象唔到個畫面

圖

唔知係咪我睇得少異世界
第一次見會用物理劍術打魔法物質通常都係魔法對魔法劍術對劍術咁

邊度搵LEWD 圖 無睇開想搵黎睇下

因為無職既劍術/劍技其實某程度都係魔力用另一種形式發動

上面巴打分享嗰三個TG channel

無職嘅魔法定位其實類似科學，各國都會有將某啲領域禁止外傳

保羅連肌肉妹都唔放過

same

大波就得

你會唔會話手槍廢過水砲車
雖然大家都係中級 但其實用途唔同

盧迪出手發射果啲叫岩砲彈土槍係地下插條尖刺上來果招

錯哂

去邊都撞到你 唔好mon低我睇咩動畫喎

唔重要費事答

招積雨雲睇落似廢招咩

上一次見到咁流暢嘅魔法大戰係遊戲人生0

兩招中級混埋有機傷害力大過聖級或以上？

對軍技能黎

咁範圍技同單體技點樣比我覺得城市戰巷戰唔用都合理呀
同埋睇無職啲魔法都似會tk到隊友

所以先覺得成件事好自然

無職既魔法級別 你當係影響範圍愈大 要長時間發動 發動魔力消耗量大 同可能涉及唔止一種屬性魔法融合 所以要樣樣識同想像力夠先做到。

打交既話中級既岩炮彈（即係魯迪射出去啲三角轉轉）都可以透過提高魔力供應同更仔細既魔力操作變成好似坦克車大炮咁大威力既武器。

魯迪係第五集呢度係刻意壓低咗自己實力去打，因為唔想俾Alice 覺得暴力先係解決一切問題既方法。同時因為佢係第一次生死實戰，亦都低估咗劍士係戰鬥中既優勢，所以先會差啲出事

桐狗

佢係數據打數據

積雨雲未出之前都俾對面劈死咗啦 仲要電埋Alice?

Lm

個人覺得個分級方發係睇用左幾多個步驟，例如第一集招水球係用魔力生成水球再發射，你粒水球幾大幾細唔影響分級，一如泥沼咁，佢放到森林咁大都係泥沼，無另一個名，但佢改良嘅岩炮彈最後比人改咗另一個名，已經唔係果樣野

都係既

我單純回返佢句唔代表實力姐

報返左一拳右一拳之仇？

同埋佢出風技反彈唔到把劍咩 點解話自己係等死

我諗係第一次打實戰姐，太緊張邊個都有

第一次生死戰無咁多反應, 魯迪只係一個一魔法天份既細路來.

其實佢成個目標都只係無力化對方再走佬，所以成功封完最後條友佢就放鬆左，所以先反應唔切

我來講下個魔術系統啦
有巴打問盧迪水聖級 應該水最強至啱
有巴打覺得土中級好廢

大家有呢個問題係因為動畫未解釋魔術要點用

初中上聖王帝神呢七級同魔術嘅殺傷力未必成正比
但會同佢複雜程度成正比

點解咁細粒岩砲彈係中級
水砲大到炸房都一樣係中級

原因係土魔法顧名思義就只係「泥土 沙」
岩砲彈複雜來於要將泥沙整成「岩石」
而且係憑空造出岩石

唔似土槍可以用地面素材變尖刺

越高級嘅魔術越複雜 範圍越大

咁點解盧迪會用土中級呢

1. 艾莉絲被脅持 所以盧迪揀左招專對單體而又攻高嘅岩砲彈

2. 盧迪之前成日整公仔 好熟悉整岩石出來個feel

3. 就算係無咏唱 唔代表招技唔洗儲魔 所有技都要儲夠魔先發動到 消耗魔力越低嘅技出得越快 而岩砲彈就係消耗低就魔術 適合先手

回應返你話點解唔用最勁嗰招啫

佢其實係咪唔想殺人

係. 上少少我都有講佢係壓低咗實力去打

係，佢係現代人黎，仲要係毒撚

同埋把劍飛過嚟係slow motion緊
就算睇到都反應唔切 要有時間用埋魔法就更加難

話晒都北神流上級劍技

照咁睇無職應該唔會有復活魔法
就算有都好大限制

冇至少到依家都冇

呢個emoji準備胃痛了

無咁快

最勁同最好用好似兩回事黎

核彈同ak47 邊個勁啲？

我記得好似冇魔法大戰
好似美好世界咁，邊度有咩魔法大戰
惠惠一招大技就冇MP

11好好笑

lewd

唉

作者專登唔寫復活魔法
如果個個好似火影咁翻生仲有乜緊張感

無職強調YOLO

作者話過 與其期望一切重新來過 不過依家開始努力

紅毛好正

睇數據 今集表現唔錯 跟住呢個勢
8000 卷均無問題既

係咁你自己都答咗自己啦

坦克定步兵勁啲咁梗係坦克啦
但城市戰巷戰你會唔會用坦克
核彈最勁咁打仗嗰陣係咪諗都唔諗即刻用

3個老婆應該唔會死
即係話老豆老母同細妹

暫時覺得佢有魅力好多

7歲就要踏上社畜之路
做返家裡蹲好過

無謂估下估下啦

不過講開又講，明明無職係叫人珍惜眼前人，活在當下，就比班支那狗話「三觀不正」真係笑出聲

老公仔真係好撚正呀

屌
你班仆街唔係話roxy正架咩
成班過咗今集係咁丁我老公仔

如無意外去到季尾都係佢主場

11睇小說真係笑咗
原著大概係
綁匪「你魔法咁勁，唔係普通嘅細路 ，你應該係小人族護衛吧。加入我地，保證分錢比你！」

盧迪「分到幾多？」

綁匪「100金。聽你態度語氣，你起碼40歲了吧。」

盧迪心諗 哇好準，真不愧係專業綁匪

盧迪「錢不能買傲嬌！」開打

好想俾老公仔騎住我係咁打

即刻冇晒氣氛

我成日比佢打

所以我覺得動畫改得唔錯 唔係100%還原就=好

你又ff

已經愛上咗紅媽了 把聲丁撚死我 又面紅

佢比我嘅第一印象唔太好

基列奴出招個下好型但會唔會太誇張
光之太刀好似只係1hit既技黎

你應該要等佢大咗先

佢大個咗性格係咪都係咁上下？
係嘅話就唔啱我
個人唔太好依類傲嬌角色

費時劇透你但係好正

藍色頭髮既女永遠都係最好

唔計老母嘅話
暫時3條女我會揀老師

紅毛係我老母

我好好呢啲傲嬌類

咁真係好正呀返去jj佢先

紅毛真係仲要睇多幾集睇吓點先

佢後期應該會好聽話

今季24定12集？
長耳族囡囡 同老師係咪 有排都唔會出番黎

屌你老母

返返去J roxy啦

睇落去 你最尾實會最鐘意老公仔

暫時鍾意老師多啲

如果我識魔法，遇到呢d暴力女，直接瘋狂射佢水彈等佢冷靜下先

老師first image係幾好 你會鐘意佢 但係老公仔會令你改觀 佢先係the best girl

之後會夜襲你

你唔識野
我好想俾佢打到仆街

劇透

真係冇依啲肆好

睇完今季可能會改觀

所以要繼續睇落去先

遲啲真係正到癲

不過呢個位起碼要過多兩三季先做到
請好好珍惜老公仔 完咗呢季佢有排先出返嚟

揀一個做老婆我會揀紅毛

第5集 7:33~7:34

真應該好撚爽

揀老婆唔係揀炮友喎

俾佢打完再heal再打再heal再打 正到癡線

暴力女嘅文藝復興

咁你走開啱啦唔好同我爭

heal唔heal到個處

到最後你都會成為我老母嘅支持者

一開始齋睇3個人設對紅毛冇乜興趣
睇咗今集就覺得好正唔會有悶場

想知睇漫畫得唔得
會唔會同小說好大分別？

漫畫有一部份改動，有啲人話更加易入口，有啲就唔太鍾意，我係麻麻哋嗰批。

基本上除非你真係好唔鍾意睇文字，如果唔係都建議你睇小說

你都sick d 野

想問依家動畫進度係去到小說第幾卷第幾章？

直接一卷開始睇

文庫二卷二話後面嘅閒話/web13

一樣都係唔鐘意漫畫
睇小說原汁原味最精彩
同埋無職小說都算係寫得好睇唔會悶/廢話連篇

不過時間許可嘅話都可以重頭開始，因為今集角色出場做咗啲改動

加上第四集其實做得好急，飛咗唔少野

24分季播
大婆同二婆應該仲有畫面，戲份就冇
接下來就係狂犬既主場

但好腳之人又覺得藍毛對腳好正

有小說一定睇小說

好腳嘅話就一定係揀老母

Ching ho ball

我真係講中 過咗呢集好多人爭我老公

O 但狂犬只係三婆

長耳族囡囡 同老師下半PART應該會有劇情?

主角只有一個老婆 就係eris

狂犬係老公

有
但綠應該最少
藍出現下

呢啲女女對老公通常都好到痴線

係
你sick啲野 知道佢係成套野最好

唔想被劇透的話動畫黨唔好咁多手撳入其他無職po啦好撚多劇透
想參與出面討論真係最起碼睇咗漫畫先

真

仲有唔好㩒四重加密

珍

諗都唔洗諗啦 一定係老公仔

睇哂原作先

原作小說係咪已經出咗結局，可以一嘢睇到尾？

Alice 型到爆

係

係，wab 已完，文庫應差4本到

再過多幾集你地就知エリス有幾撚好

由一開始睇小說已經比佢吸引左 好鍾意佢

3老婆，紅綠藍

發覺動畫 還原度都幾高 岩岩睇完第一本小說

係 老實講如果齋計動畫嘅 我真係覺得老公仔係近幾年動物界最吸引我嘅角色

一月番揀邊個做老婆姐
藍同紅毛

點解出面明明係屌支那po會變晒討論無職

喺官方twitter見到 呢一幕老公仔真係好得意

我都想知不過冇壞姐

呢幕真係完美還原

真 且看且珍惜下半季有個大師級畫師走咗 到時唔知仲有冇咁高汁

係咪真係分唔清最勁同最適合既分別

cls呢個問題唔洗嘈啦

日文應該下卷完

我中出咗

唔知仲會唔會有第2季 可能係最後了

不得了 演出清晰 作畫流暢 最緊要係老公仔好能可愛

要靠大家買bd幫手

暫時表現一定買bd支持
希望出到第二季比我繼續買

今季完之前應該升上第一位

支持

好耐冇睇過咁撚好睇嘅動畫

但係佢係我老母

佢係我老公
你快啲叫聲老豆先啦

你個打靶仔阿爾c 我要打到你仆街

25？

25應該完啦 睇下佢會唔會出外傳等佢出一套買嚟收藏

有囡食唔怕

我覺得佢出外傳都應該唔會叫26卷
應該另外出了

男主咁多位後宮紅毛冇咋型？

姑姐

冇
因為佢係最好

間公司係兩間合作成特登整專做無職一套作品？有人氣就整到結局 整完就解散？

應該都係想佢出外傳文庫 比我睇下仔女插圖

會劇透

冇腦MK妹係幾正
不過點解呢
劇透我

因為先搶先贏

咁咪講咗最勁唔係最適合 有乜嘢衝突

最冇可能偷食一定係紅毛

呢句駁唔到

咁咋

睇緊小說第二卷 紅毛啲嬌一出黎就好撚正

呢一幕動畫版差左少少氣勢

冇腦mk你講緊貓狗？

你識野 佢係最好的

紅老母最好

幼馴染係正但感覺太聽話冇乜癮做細妹就fit
只係可惜點解紅毛唔係愛衣配

開咗差唔多劇透晒 自己諗開唔開

唔識嘢唔會睇無職未睇之前都以為又係垃圾異世界番

紅毛俾我感覺似冇腦MK妹，唔識字 又暴力

呢一部份另一個名叫魯迪調教日記

佢睇落係富二代應該讀好多書

我開頭都以為係 點知睇咗一集正到呢 之後即刻去睇小説

唔係
佢係真性情

富二代
二世祖/有錢女

關佢牙爺事
希望下集有牙爺

調教完一定正既，綠毛睇落冇主見冇咩fun，紅毛有火花好多唔會悶

無咗阿爺差少少 應該會有返

牙爺

如果有機會第2季都可以見到綠毛 其實都幾正

唔會有啦 有第2季先諗

咁我好期待今季最尾

應該都係帶一帶

又係開咗唔洗睇系列

紅毛 is the best

我建議可以去睇漫畫先易入口

岩岩小說睇到今集呢到
發覺CUT左好多細節野 內心戲都冇左好多
CUT左果D雖然唔影響劇情 但係好多都係D搞笑輕鬆類

今季紅毛先係主角

小説啲心理幾仔細

佢季季都係主角

愛麗絲在練劍.jpg

上面睇唔明我講咩

如果有發動時間考慮
就合理好多

即係假如一瞬間
係出唔到上級水

即係只可以出幾個初級火

咁就冇法

貴族就係勁

其實真係有發動時間考慮
就算無咏唱都會有發動時間

同保羅周圍留過種，一樣咁自然

詳情請睇#87

巴打好有心

睇完咁多個cm
其實我覺得主要原因
都係rudy 個目的唔係殺人＞有人質

係。。。盧迪評估過綁匪冇保羅咁勁 如果全力用魔法係可以殺到綁匪

不過前世做過日本人 咪話殺人 貓狗都殺唔落手啦

同埋算第一次有人係想殺佢
再加埋又係第一次應對劍士嘅攻擊範圍
你都見佢對住條屍呆左

到底點樣先可以牽制基列奴lv嘅劍士

所以無職係睇男豬慢慢改變岩我睇

想比艾麗絲打

要排隊

我第一

你哋仲要排隊？

真
呢D轉生動畫主角9成都係玩劍 魔法師都係陪襯
無職完美展示魔法師既魅力

我已經啜緊佢奶

今集動畫精彩到仆街
集集都劇場版級數
特別係基列奴個part做得好撚正
加左跑屋頂呢part落去幾正 唔會好似睇漫畫憑空出現咁
而且拔刀秒人個part都處理得好好 完美展現出王級實力
睇漫畫淨係知佢設定上幾勁 睇唔出有幾屈機 動畫真係做得好好

要幫神拉票

訂咗未

only this

支持埋個兩隻

暴打

點會，最近好多玩魔法
求其數都有骨王 阿孫 手機俠 神拾
反而無職個世界法師真係弱，除左主角

大個先啦

另外兩隻老師

技術未成熟, 無計, 個世界啲戰士技能好成熟, 但法師唔係, 不過法師好大進步空間就係了.

睇完今集依然保持水準, 不過都飛得有啲快, 建議覺得唔錯既朋友可以揾小說睇吓

紅毛好似唔多好睇

等佢出貓耳裝

冇嘢好講
高質素到爆

BTW，呢個異世界冇人想過法師戰士混合一齊用？定係戰士系的“鬥氣”當時太強勢，單憑呢樣嘢就取代大部份法師的能力（呢d喺三次元世界叫設定崩壞，其中一個最出名例子叫”破滅魔劍“），令法師喺魯迪成名前，一直都係可有可冇的職業？

其實可以冇唸咒語就出到魔法既人係得好少。
所以基本上唔會有魔法戰士。

係
如果佢出隻靚啲嘅老公我就買

睇YT D介紹片講，20人先有一個有咁上下戰力，有戰力的人20個先有一個魔法師

之後，出咩聖級魔法已經係4萬人先出一個個D級別，所以，洛希琪同魯迪烏斯又或者講勁的魔法師本身就已經極小

等下半季尾有個角色出現就會知點解（雖然未必可以做到咁遠）

法師都可以用鬥氣

ED 真係幾正
一聽開始既音樂就會想聽落去

好大原因唔係好多人讀書識字 呢個都係好大影響 去做劍士 有天份自動MP變盾 相對魔法師就會少好多 但係一樣有用 補血 限制行動 遠攻

睇完巨人漫畫要過返嚟無職洗滌心靈
amazon jp仲未有bd開訂嘅

法師好處係變化多, 回復解毒, 點火放水, 劍士其實一有意外求生能力弱過法師, 而且法師花樣多, 召喚製造都關佢事, 只用打唔打得來睇係睇唔出法師價值, 而且神級魔法可以改變地型, 呢啲都係劍士無論點都做唔到, 簡單來講法師係萬人敵, 戰士係一人敵....呢個仲要係無詠唱無乜人識先係咁

ed正過op

要開賣個日/開賣前1 2日先有

有冇邊套係法師型刺客既作品
法師既魅力在於高爆發、要cd
所以AOE類型法師玩近戰太唔寫實，一係對面太廢
法刺就本身靈活 一套秒人，打近身戰既表現就合理好多

其實都合理 大家分工姐

屌無職屌到無職

可以變真人真事了

成功人士

ban完無職又告埋條友
啫係兩邊都輸當打和?

第4集係咪會cut咗啲
再過多陣冷河會掉返出黎？
其實個作者勁無辜

建議lex落街比貨車撞

唔好比佢停呀喂

我見白箱劇場版bd早咗成個月有

強國一引起輿論，引起上頭既注意
就有有殺錯無放過加啦
一係b站驚引起注意，一係已經收到壓力
搞到買咗版權冇得播，而家搵條友出嚟祭旗掛

我都等緊佢送個特典好似紅白藍隨機抽一個 唔知幾時有圖

動畫黨想問

1：個獸人救場，爆音係佢招技？令人類要保護耳仔定有乜效果？
2：之後男主見個人死咗好驚咁，點解？因為驚自己再死唔知會點？
thx

btw
無職真心高質，老豆幸福賓周
同埋有ching話今集一人原畫勁到，仲有ching每話有補充好正，唔講唔知有轉車

男主前世係毒男，第一次見到死人所以驚啲

就算正常人第一次見到人死都應該要驚 反而紅毛唔驚先覺得奇怪

1）基列奴嗰招郁太快有破風，搞到耳鳴
2）驚啦，你同我第一次見無頭死屍都驚啦，同埋無基列奴佢係死梗

送咩 公仔？

咩事 有無懶人包
Lex原本好似好熟bilbili啲人架喎

初代水神就係水神級魔法+神級劍術

所以好早就有魔法劍士呢個概念

但大部分人都冇魔術才能 唔似劍術只要肯練都可以到中級 所以造成劍士獨大

同埋你睇第5集就知劍士究竟有乜勁

但法師仍然好搶手 因為打團戰果時法師簡直係輸出機器 而且魔法用途廣

所以洛琪希呢個水王級係好多國家搶住要

放BD嘅專用盒

睇你買咩版 有全卷特典唔寄海外個種咪早啲有得訂
一係amiami
日亞寄海外無全卷特典個種要等到開賣個日先有得買

你講日亞全卷特?唔係啊 應該係3條友都齊嘛
但日亞送收納盒唔太好

本來諗住買ANIMATE送立牌 但係送紅毛 我想要老師

我見到爆血都窒咗一下
Rudy只係個宅男 如果咁都唔驚先唔正常

我想買AMIAMI算 平時訂開野 但係無全購入送

巴打有冇Link
有紅毛 狗衝去訂
你用代購地址？

可以入去睇 自己有巴打教過 用Buyandship 轉運

1. 果招係光之太刀，劍神流既招牌技
不過爆音純粹只係速度太快，劍神流重點就係快
2.正常現代人見到有人死係面前正路都係咁既反應

thanks

其實bd全名係咩
到咗記得po上嚟些牙

立牌就算啦平野
盒同b2 好啲
Sofmap最抵屌

想訂日亞 但係未見佢有 佢送海外會唔會有全購入特典?

都唔知幾時先有

無詠唱 其實係咪真係天生能力？定只要夠想像力就得？

一口氣追到呢集, 真係好撚正

打條女果陣心諗玩到咁真?
9歲細路女打到牙都崩埋都冇喊

點解D人見主角唔洗詠唱出技冇反應既
唔係話個個都要詠唱咩

同埋佢水聖級竟然唔夠D卒打淨係用下土遁同豪火球之術

因為戰鬥嚟講魔法師多數好廢

可以咁講 要夠想像力 但係唔易

以前有 而家唔得
Amazonjp 限定一定只寄國內
你係咪選咗寄去香港 會睇唔到有佢bd

當年睇完小說諗佢幾耐先動畫化
而家終於出

希望佢唔好改太多

即係主角之後 會教到佢d fd子

errr.......

但佢條女好易就做到
可能係精靈種族設定, 魔法通常都勁D

因為水聖魔法overkill
同埋主角未有實戰經驗

輕敵

係我就到咁上下年紀先教人
得自己識用咁先型

如果其他人都識, 就好似佢講自己一D都唔特別

有興趣可以去睇下小說 漫畫唔錯

唯有轉運 我見有人叫日亞寄全卷特去轉運地址都成功

聽朝試下用轉運地址先 想問下佢會一卷一卷送來定一次過送

小說漫畫已做完? 漫畫做到小說邊到

小說完咗 漫畫計進度應該要10年後先完

點解D卒可以學桐人咁斬開魔法

一野斬開D火咁屈 要物理先打得入?

一卷卷 國內有免運 無咩所謂啦
bd好鬼輕 buy&ship 應該收2磅 44蚊運費左右
4卷先2舊水唔洗

其實有主角示範, 加主角有現代教育基礎, 可以比較詳細講到現象既因果關係, 加藍毛好信主角, 所以

鬥氣可以斬開埋魔法當然要睇等級 同佢對打個條友係北神流上級

其實見佢無詠唱係有反應嘅，詳看小說

其實魯迪係咪只係用緊下級魔法打
感覺成場戰鬥,淨係得最初果下土牆封住條路算大型D嘅魔法

睇置頂同#87
唔好比其他異世界作品影響以為低級魔術=廢
魔術只係工具 重點係使用者

但漫進度應該會超越動畫第一季（單睇poster 既話）

我動畫黨引到4重

招聖級詠唱咗成分鐘先出到，你確定實戰有用？同埋佢應該淨係識呢招聖級，因為師父淨係識呢招

其實咩中級下級係咪淨係反映到易學程度而非威力？好似哈里波特咁，就算係Auror咁勁平時都係用Stupify為主

唔好話AK，如果對付突發情況刀仔隨時好用過槍

咩級咩級一直都係個稱號
只係有一定保證實力
不過唔小心嘅即使你幾勁都係直接死

其實唔洗咁心急買，等出圖先買都得

最後一卷前一次過買曬4 卷就得

除非你買toho

個發動時間長到咁，用得嚟九條命都唔夠死

啱啱睇完第五集
節奏明快劇情還原度十分高

咁動畫都做得幾差喎
完全冇效果表示係用左鬥氣
同埋好似冇講過有鬥氣E樣野

之前見有ching講過上級以上魔法其實已經係戰略級攻擊，所以應該只會係打仗先會用，而且前排仲會有好多劍士保護，即係好似現代戰洲際導彈係好勁，但係發射準備要好耐，所以一般都會有部隊保護導彈井

可以咁講 魔法唔係淨係得攻擊用途 例如召喚魔法 所以威力唔係等級衡量嘅唯一標準正如#87所講
越高級越複雜 咁相對越下級就越簡單 亦越易學

級數係一個參考數值 係用來話比人知你有幾多斤兩 而唔係單純講你幾高攻

有啲似你打機 隻Game會寫住最低配置需求
如果你部電腦行得郁cyberpunk 2077
咁你部電腦就會叫「玩到cyberpunk 2077嘅電腦」

只要你出到街同人講你部電腦玩到cyberpunk 2077人地大概就會知你部電腦係咩貨色

Cyberpunk 2077？冇聽過喎，淨係聽過Cyberjunk 1977

再笑唔客氣

講刀仔同pistol呢樣嘢, 我會建議大家睇 Tueller Drill/ 21 foots rule

基本上under 21 foots(約6.4m)下, 持槍者被正面突襲係冇優勢, 甚至係劣勢(呢度係下持槍者由槍袋攞槍>瞄準>射擊, 而唔係槍已在手的情形, 講到明被突襲就唔會槍已經喺手).

動畫用主角角度講 而主角都未知有鬥氣呢樣野

最主要係年紀細冇固有形象框住想像力，你睇師父就搞左好耐先學識（定都係唔識？冇咩印象）

因為鬥氣唔洗好似魔法咁吟
佢自然就會圍繞全身 好似打機白盾咁
但係鬥氣唔係全部人都用到 魔法就全民肯學都用到

後面唔啱
初級魔法或者全民肯學就用到
但要再上就好難

反而劍術就真係全民肯學就用到 只要肯練就到中級
鬥氣基乎全部人都有 但要識「用」鬥氣就要到上級劍術先會用到

其實係倒轉，劍仕學到嘅門檻底好多，鬥氣係自然就會有，例如藍毛自己都上到鬥氣，但魔法門檻高好多，學校貴，書貴，請又貴，魔力唔夠又唔得，唔夠聰明又理解唔到中級以上嘅魔法

動畫主要集中既係故事唔係設定
況且根本未講到

講錯，係綠毛

辛苦巴打

我一直以為鬥氣好難用 得上級戰士先會用到

今朝真係好撚正，只係睇過漫畫，估唔到原來貓女都比老豆食過保羅真係幸福賓周，不過佢咁勁比著我係女都濕曬
不過見動畫率連師傅自摸同埋紅毛被人打爆個畫面，我諗個尺度都幾大，遲d某d場面可能都會有d野睇
係時候要去睇埋小說了，為左方便禁四重加密

嗰兩個唔係卒仔嚟

但動畫都冇講保羅有幾勁
同埋紅毛係小說係點樣打爆法
今集果part睇到我

個樣好路人 但聽你地講又鬥氣又盛好似好勁

一定唔算廢囉
通常做到皇宮衛兵都係得中級劍術
皇室近衛要有上級劍術

所以上級劍術係算勁

你可以當上級劍術係一般人可以練到嘅頂點

依家仲未有太多對比 盧迪呢刻都唔知自己算勁定廢

上級 再上一級聖級就差唔多可以打橫行 仲埋男豬無諗過殺人 同呢個世界諗法唔同 表現差好遠

中級係一般人頂點 一般人要努力先得
上級已經係天才
聖級要係天才之餘仲要好努力

上級仲可以用努力彌補天份
所以練翻十幾廿年上到去都唔係唔得

聖級就真係天才啦

你老豆是咪聖級

D人話作者同動畫制作方收番bilibili 版權係咪真？

睇隔離po好似話港澳台版b站可以睇到

唔係
保羅係3個劍術流派都上級+豐富實戰經驗

保羅係一個唔肯努力既天才？

終於入到日亞見到bd 想問係咪買晒4卷就得 佢寫有兌換code 係咪齊晒4張就可以了換特典

圍繞住我一生既戰爭
就係我邊個老婆正啲

好似無講保羅係咪勤力嘅人
我自己估係因為作為冒險者3路上級都夠用有凸
遲下會動畫會做到講冒險者呢個職業嘅制度
佢現役嘅時候係最高級嘅S級
做冒險者除咗單純劍術仲講求陣型戰術合作應急能力etc
劍術唔係佢唯一專精個範

我相信劍術係佢唯一專精嘅嘢，因為佢隊友有個專處理其他野嘅友

溝女算唔算

條鳩好大

小說講
唔記得邊集話上級已經係天才
中級先係努力彌補天份

者係今集果兩個嘍囉已經係天才
天才都要做賊

咁可能我記錯仲睇緊 揾下邊度講

假到冇得再假嘅fake news

希望最後做到回復術士咁

咁果個肌肉女勁到咁都只係上級?
主角咁細個就水聖級咪史無前例咁屈 但今集睇到主角身邊D人都對佢冇乜反應 定係動畫做得唔夠

基列奴唔係劍王咩

劍王嚟 聖級再上

速食文化令人唔想睇字，明明保羅自己無贏過基列奴...

肌肉女係王級⋯⋯
差好撚遠

主角咁細就水聖級講都冇人信啦就好似有個7歲細路同你講 「其實我u grad 左2年了」

冇親眼見識過係唔會信

佢話床上面贏過

都係偷襲

摸摸渣渣呢d基本野就最好齊哂

盧迪靠放煙花攻陷大小姐

後面先係戲肉

好期待點樣調教大小姐

咁又諗得太簡單

之後會唔會講老豆點解可以屌到獸女

後面會有幾多紅毛軍

好似無咩點講

想睇獸女發情

如果有後半可能會見到 其實獸女發

想睇依個獸女發

煲左幾晚文庫版,呢套真係幾好睇

既然個世界有heal, 咁點解gay列奴成身傷/疤? 太嚴重會heal唔到? 最多係傷口癒合, 唔包缺損再生?

樓主都幾識食

好似王級定聖級就可以連手腳都生返出來，我理解係佢好求其無咩所謂仲埋唔係隨時隨地都有補師 埋咗口就無理

佢依種係另一種正

黑肉啪啪啪

可能係榮譽呢
印象無提原因

唔同嘅傷勢要對應唔同級數嘅healing

缺損再生係可以

但呢個世界唔係通街都係高級奶媽

如果冇左隻手要重生就要用到王級healing

雖然有人識用 但用一次要收好撚多錢

所以有時大傷口會用中級/上級醫到唔會死人然後等佢自己好翻

中後期男主嘅中級岩炮彈有帝級威力

應該成日唔沖涼 想索佢陣味

後面會講 獸族覺得係榮譽同戰績嚟 有得用heal都唔用

好想索老公仔啲汗味

我成日索 格甩底係幾正 不過想奶腳多d

後面仲有提過神級治療術 但係成本聖經咁厚

你個打靶仔
咪搞自己老母

諗起本野又要胃痛了

腳底按摩考順仔

有無人留意今集其實係一人原畫
34二原

第5集工期人手仲係好足夠

高嶋宏之 刀劍第三季有份畫
有睇re0第一季既話 第3集啲打戲 腸女啲動作都係佢畫
啲手腳郁動好仔細 流暢

搬一搬劇透Post嘅文

咁快就有H漫

仲要咁快有熟肉

有冇老公仔

動畫黨求劇透，心急想知

thx 上面既ching
咁我想睇埋落去了

光之太刀動畫冇做到出嚟明明係劍王招牌技，劍氣殺人，點解要衝過去斬！！！！！！

因為比較吸引
畫面比較型
光之太刀唔係唔型得
但係要型就要做到好似月牙天沖咁大先至型
而戰鬥環境係條窄巷
好難發揮
利申鳩up

不過動畫都冇講基列奴嗰招係，我估會留返下一季先真正出光之太刀（去到講劍神流嗰段），始終都係劇情上極為重要嘅一招

係無辦法㗎，劍士只有劍士先打得贏，理論上入咗攻擊距離嘅所有法師都唔夠揪

咁講大婆應該死咗九世

我意思係佢吹大左

實物唔差

我紅媽媽真係好正

傲完開始嬌

有冇人覺得d畫間唔中會好粗糙模糊 但又唔係崩

我覺得係3渲2導致
3D物件流暢 但手畫背景跟唔到嘅反差感

而且無職畫得好仔細 畫張跳幀慢啲都會feel到

有啲似睇緊早期電腦技術未發達嘅動畫咁

唔記得咗咩名 - 可唔可以四重劇透

大婆第一次生死決戰，自己返去睇睇

我仲以為會做到

4集一卷差唔多 唔會飛太多野

因為今季得11集，所以一開始以為會cut第二卷一集

跟住7月再做返？

係，分割放送

點捱3個月

四月番 致不滅的你

剩係想睇無職

咁簡單啦，小說動畫漫畫翻睇晒一次先，再搵吓有冇啲自己漏咗嘅特典/外傳

出曬三個老婆？

老公仔幾q

老公仔係rudy堂姐
咁算唔算係亂倫

好疏喎

有幾疏

好疏

土人無咩性趣figure就訂咗

邊隻

之前個隻覺得麻麻地 但係又手賤訂咗

個隻真係唔掂
如果出過隻新嘅老公仔又靚嘅先會訂

試伏 不過都8月先出

how much

好似1萬5千幾羊

堂姐喎

表伯個女喎應該好疏

1萬5羊嚟講呢隻真係唔係幾掂

而家買公仔真係唔同以前 以前 5 600蚊就有一隻 以家最少都成千蚊睇下賣返d出去幫補下家計先得

好似香港都冇問題 堂表兄弟姊妹好似都可以結婚？
定係老母個邊啲表兄弟姊妹先得？

你有啲咩公仔？

土人都千幾hkd

好貴

土人要咁貴？

第四個神像

好多喎想賣晒re0去

好似係同一個太爺?咁好疏啫

華人社會講就講堂>表？
但又咪一樣

唔係講緊土人咩

佢啲老婆爛晒

其實唔係同一個阿媽生都ok嘅

講緊之前隻艾利絲

唔靚

真正報廢得 5隻 其他都補救返

我唔知 淨係知香港法律好似有一邊得有一邊唔得

要記得佢地世界係中世紀背景所以係正氣

賣啦 唔賣邊有錢買老師同老公仔

最主要無位

係啲公仔喺邊度買

應該係同一個太嫲

賣晒佢之後買返無職

我估會仲淫亂啲

真 百幾年前啲歐美貴族咪又係全部都inbreeding

我又冇位又冇錢

amiami訂多

你係咪想轉生

我轉完生都係做垃圾

有愛就會搵到錢

我其實係轉生者

我都係 其實我係異世界嚟 轉咗生嚟香港做劏房綜援窮撚

未返工

不要丟人現眼

sorry lor

睇埋愛莎篇

雷姆

不嬲都當佢係

dnlm

同性的 又係親戚 都唔J得啦

遠房親戚 一個叫諾托斯 一個叫伯雷亞斯

有咩問題

慘

隻驚

呢個最啱心水

仲未出

要幾大力先可以打橫拎住碌頭重尾輕既杖

課爆佢係神呀

聖物呀 求神賜我聖物呀

睇晒漫畫
想問係咪月刊黎
係進度有冇小說一半？

1.係
2.未，而且後面先係戲肉

終極反串

又係有生之年系列

應該 5 至 6年有性趣可以睇小說 頂住先

漢化漫畫好似冇咩更新

啱啱更新咗69

又要打J

快到

雙馬尾會唔會太正

老公仔好得意

駁唔到

老公仔先係人生贏家

正撚到 隻虎牙真野嚟 唔係嘴牙

預告

點解可以咁正

goodest girl

屌咩 又要打J

你返去J你嘅roxy啦

goodest boy

boy嚟

幹她屁眼

全部都是我的老母

被她幹

冇得做dd

我做兒子

我屌你老母

很好....你很腦殘嗎....敢這樣講艾莉絲.......我死也不會放過你。我給你兩個選擇。
1:我把你送去給龍神
2:你給我做好心理準備...因為死亡已經降臨在你身邊了。
你逼我的，傲慢水龍王:裝備:
你給我受死吧:絕技:奧義，泥沼，岩砲彈
要是敢在這裡再說一次反艾莉絲，你就別怪我不客氣了

職業兒子

先過我呢關

全卷店特普通到

個個都想屌佢老母

買收納BOX好似最著數

over my dead body

依個嘅話我就真係想屌佢老母

想跟呢個老母

G不了

點忍

屌姐，又唔係過人世
老婆緊係唔會考慮

你排隊啦 我早過你

我識光之太刀

對我冇用

唔好意思我收返，神呀

老師仁能到

係神比人嘅禮物 尊重

仁神嚟
迫人打J嘅

瞇左預告，艾莉c正撚到

感謝主，感謝Studio Bind

呢張真係勁撚得意
老公仔咁多張圖最正呢張

你快到
呢張有啲仁

我可是做兒子的

呢張都好能正
你係個乖仔

愛衣去咗靖國神社

無職應該永久下架lu

支那人真係好煩

山本一夫又要出嚟

睇到第七卷

睇埋落去 你爭兩本書

多謝巴打

等無職嘅日子好難捱

之後都冇希露菲怕咩

珍
佢應該快啲出個隻驚俾我地止下癮先

問一問 無職喺黃viu幾點更

Viu應該長期0035了

但聽晚先做

聽晚劇情補充我已經想像到有幾長了

btw
製作組果邊一定只有艾麗絲同洛琪希黨

希露菲喺第四集預告對白仲多過喺第四集入面仲要剪埋希露菲戲份

應該會有返幾分鐘比佢交代下魯迪走咗之後嘅生活掛

照計應該下下集就會做到？

應該第8

你快到

不過其實如果so far睇咗咁多集節奏都算偏快？

我覺得都還好，不過因為主要係以魯迪視角講故仔，所以好多小說入面其他人既心理都無講到，所以先令你覺得節奏快

都係 其實應該真係比起小説 動畫冇講其他人視覺 所以好似快咗啲咁

又燒

老師都燒埋

都預咗無職唔會再係支那上架最好燒大D 支那越燒得勁 日本越紅

全身都係G點

cls
賤種蝗真係cls

幾時到老公仔個聲優 咁支那國就冇得睇

終於星期日

來了
藥給我藥

棍之勇者

睇完 好撚悶

乜又係你
agger 真
睇蜘蛛子好過

動畫製作係唔錯 如果蜘蛛子人類線有如此經費就好了

我覺得蜘蛛子先係悶到仆街

之前有睇下web版其實幾糞便,不過睇主角發癲都叫有啲看點

動畫組一定係紅黨

含淚玩了

其實動畫檔去玩
好似會比隻game劇透

佢出驚應該都做完動畫

笑住玩了

等緊

btw 啱啱先發現第二張係中國廠

個post講咩

都係多謝你睇 下集見果D囉
冇咩特別野

日文高手

很大

作監やらせて頂きました。
=(我)負責(今集?) 作畫監督

ご視聴ありがとうございました。
=Thank you for watching

次週からも引き続き無職転生をよろしくお願いいたします！
=下週也請繼承權支持無職轉生

佢用敬語, 所以D句子特別長.
e.g. やらせて頂き = 做
よろしくお願いいたします = 請 / 唔該

今集有得朴？

Biden咩

十歲都無

冇咁快
唔知半年夠唔夠做到歸鄉

睇到小說第十卷 屌那星d淫賤位完全冇描述
講2句就算 好撚心痛動畫黨睇多1-2集應該冇哂咸濕鏡頭

viu lag

cdn冇cache姐
preload晒了 你地依家應該冇事

作監やらせて頂きました。 < yes

牙爺叫艾莉絲個發音好正

nya

有神快拜

淨係練劍個位屌打大部動畫

幾時有得買呢隻

自己既figure自己整

神像整得最pro

其實魯迪賣figure係咪應該賺得多過佢做家庭教師

可能係

點解啲老母個個都咁正

今集補充多到唔知從何入手

幾Q

期待中

一律自己補小說算啦, 根本無可能完全重現出黎

黎老師很hentai

你=老迪

二次元係咁

加油

我老迪轉生後

好正

今集演出有4人 作監 9個
咁鬼多人既

但今集好似話外包

建議比艾利絲飲春藥

神像上先

咁細個有得揸
好撚葡萄

已射THX

貼錯呢張先係上星期

冇咒術?

漫畫有講似足佢呀爺 同埋佢呀爺好錫佢

Off topic想問下仲有咩動漫好睇

這是你

是我感覺回復術士都比老迪有品

前世丁自己侄女 後世強姦未遂 很賤 我很喜歡

真嗣對明日香打飛機計唔計

純粹想動畫黨可以唔使追幾本書都可以清楚翻每一集講咩姐始終有人唔鍾意睇小說同埋唔想有觀眾唔知套野演緊咩

轉左世都咁鹹濕
不過艾莉絲真係好正

冇老強算唔錯 真嗣嘅成長經歷很複雜 好難講 但老迪一錯再錯 唔抵幫

女子暴打性侵男子 展現女權威風

有時覺得 會唔會做得太足
對劇情/人物塑造無乜幫助 其實可以cut

但依段其實幾有代表性，過左7年佢内心重係果個嘔心肥宅，就算轉左生都跟本無反省過，刪左唔太好。

無職轉生06 細節補充

如果我改會變成 魯迪想抽水 正想摸時 艾利絲就醒咗
咁一樣表達到佢仲係肥毒 但又唔會引起太大迴響
同埋有好多方面都睇得出而家仲係肥毒啦 呢個只係其中一件事
例如今集春藥同睇艾利絲啊媽對波

養慣晒啲人唔係好事，當然明你點解咁做

佢阿爺教壞左佢
學到足咪搞成咁

其實真係有啲唔合理
肥毒正常點會敢咁大膽掂條女，仲要唔係普通咁掂，係揸人波除人底褲

先唔講正常人唔會咁做
肥毒就算心底好想都唔會夠膽做依啲嘢啦

第六集劇情補充 無劇透安心服用

1. 爺爺從來只會大大力推開道門 唔會閂門 然後每次都係管家幫手閂翻好道門

2. 劇中都有講 艾莉絲嘅言行係跟爺爺學的包括開門動作

3. 扮喵喵果度建議睇一睇漫畫（又或者等其他巴打幫手cap過來）

4. 艾莉絲走堂嘅時候 盧迪有揾菲利普求救 但菲利普就話「令學生乖乖地上堂都係老師嘅職責來」將個波射翻比盧迪

5. 盧迪對基列奴嘅眼淚攻勢其實係用無咏唱水魔法扮出來的

6. 動畫到基列奴分享冒險故事果時已經學緊除數 艾莉絲雖然掌握到乘數 但覺得學除數冇意義 所以唔肯學

7. 原作中基列奴分別喺上讀寫堂同除數堂果時講過冒險故事 但製作組唔知搞乜鬼將基列奴兩次嘅回憶撈埋來講 所以動畫黨會覺得奇怪 以上經歷關學除數咩事下面會解釋

7.5 . 當時基列奴講到「最初我以為有一把劍就夠⋯⋯」係為咗說服大小姐學讀寫 內容大概講「以為讀寫只係一件小事 其實只係隊伍入面有人幫你做咗 從而令你忽略讀寫嘅重要性 隊伍解散之後因為唔識讀寫而經常比人呃」

到數學堂要學除數果時再講「當時solo冒險 食物唔夠 所以想平均分開幾日食 但因為唔識除數令自己分錯份量 差啲餓死街頭」

8. 自從跟基列奴學劍 盧迪終於喺劍術上有進步 原因係保羅係感覺派 唔識教人 另一個原因係有等級接近嘅對手對練

9. 艾莉絲其實每日要上6堂 分別係
讀寫 算術
魔術 劍法
歷史 禮法
導致艾莉絲壓力太大

10. 動畫刪走咗一段 盧迪其實有召開教師會議 除咗基列奴 仲有一位教禮法嘅老師 叫「艾德娜」如無意外下集會出現
三人最終落實假期 同埋決定好每個月都要開一次例會

11. 羅亞其實比以前住嘅布埃納村細 圍繞城牆行一圈只需兩個鐘左右

12. 甲龍王嘅天空要塞名為「Chaos Breaker 」400年來一直喺天空巡邏 等待拉普拉斯復活然後擊殺

13. 原作中艾莉絲冇送過春藥比盧迪 不過呢一筆加得唔錯 證明艾莉絲對盧迪好感度唔低

咁又唔係有啲人咸濕起上黎咩都做得出架啦
唔係點有強姦 非禮案

所以佢唔係肥毒咁簡單
已經去到有犯罪傾向

其實係老豆教佢
老豆: 唔準對基列奴出手，個女呀? 是鳩但啦

我怕呢套分分鐘比人告cp

馬房個度都幾過火下 應該會俾人鬧
成集都好輕鬆好正
魯迪d劍術係咪永遠都要俾艾利絲屌打

係唔係同漫畫又有唔同？ 好多橋段都有出入 本身無睇開漫畫，睇完05再搵漫畫去追 由做家教果part開始睇

我覺得難接受係因為佢夠真
回復術士或者直接裏番個類，一睇就知唔會發生反而唔會反感
馬房偷襲依類係真係會發生

但依套本身係睇人渣改變嘛

咁多位大佬唔好咁快打爆個po住想聽日先開新po

其實馬房嗰度真係幾過火吓...
唔係正常人嘅行為

唔知有冇記錯原版艾莉絲老母唔鍾意老迪,呢到菲莉普有講埋原因
定係佢想改做後面個段既解釋返

又唔係要睇聖人男主想閙咪閙，根本原著男主就係咁咸濕

個個都咸濕架啦但係咪會做依啲嘢又係另一回事
我又唔係睇緊回復術士

有機會係動畫睇曬男豬既一生嗎

無諗過佢真係揸落去
平時毒撚應該都係敢想唔敢做
d女權撚準備要求ban左依套野

係有依啲諗法好正常
但佢真係實踐就完全另一回事

唔係正常人行為係因為盧迪當呢度係遊戲世界咁玩
仲未真正自覺自己已經人生重來
就好似你玩gta會通街殺人咁
不過真係過火

我覺得係本身網上連載初期寫呢d一定吸引到人睇
不過文庫版冇cut呢個位咩?
呢part俾人屌都冇計 始終都接近迷姦咁

希望佢之後會改過自身啦

你記錯 唔係果度解釋

文庫都冇cut

我個人比較仆街D
我果時係唸點解唔用魔法令條女睡意強烈D
再山埋門慢慢摸

佢依吓真係同非禮強姦冇咩分別...
希望之後會少啲...始終依套唔係回復術士

日本女權撚應該叫唔出啲咩聲
如果唔係晨早ban撚左回復術士先

接受唔到就無辦法了，男主呢個性格一改反而影響到劇情，只係可惜呢套作品各方面都製作得咁優秀，就因為咁既原因趕客

唔知可能我個意識係佢仲係一個三十幾歲既男人既心智
走去摸一個訓著左既細路女胸同想除佢底褲
感覺係有啲唔舒服

都係覺得小書痴好D

歐美對呢套動畫都有少少聲音既
但因為睇動畫既多數都係男 所以影響唔大

Same

你要預返今季都係男豬柒開有條路

應該唔會因為咁樣棄既
始終我知道左
希望魯迪之後會受到教訓知道自己唔係玩緊遊戲

正常
佢跟本係個人渣，轉完生都無變過
特登比多把前世既聲比杉田配就係為左咁
套野係睇佢成長落去點樣反省改過

但接受唔到就唔好勉強睇，睇動畫係尋開心

頭先碌返小說個集,原來佢老母呢個位係未出場

一定唔會棄，對個故事好有興趣
只係嗰吓見到個男主有依啲行為硬係覺得唔知點咁
之前偷底褲嗰啲我都仲ok，係今集走去摸細路女仲要想除人底褲依吓唔係幾好受

除咗依樣嘢之外其他我都好享受，好好睇

岩，每套動畫都唔係個個都岩睇，接受唔到就睇其他，千奇唔好學大陸班人走去投訴搞到大家都無得睇

其實唔係接受唔到
睇回復術士睇到我好爽不知幾enjoy
但唔知點解轉到嚟依套就硬係唔知點咁，可能本身睇依套嘢唔係諗住睇依啲

投訴嗰啲就on9仔先會做

其實cut走/改左呢啲位都冇咩緊要
睇落套野冇咁多人反感,睇到後面都冇呢咩啲奇怪舉動
但係有呢啲情節先有話題性

個大小姐根本除哂全衫褲打到佢仆街都唔過份

其實唔點cut得

聽到就好了

喺床上面諗諗吓突然諗到除咗今集主創辣殺呢個可能嘅原因之外點解動畫組要咁改呢段劇情了

不過壞事原作同動畫版都係做咗，所以就……雖然話後面劇情我自己覺得真係正，不過各位頂唔順嘅巴絲真係唔好頂

唔刪仲好啦 我睇得幾開心

凍飲

好似餓左好耐咁

可以睇返第一集 佢前世嘅人設

06 gif (15/45)

Total: 45 gifs
Album:
Channel:

reddit 討論咗3集rudy 有冇比paul 屌過

....唔好咁痴線啦

屌打錯咗，係roxy
但佢地係真心討論
reddit好多動畫黨
見paul 女僕又屌 基連奴又屌過 又講過屌過好多女人
就估請做家教果3年有冇屌過roxy
反方話roxy 咁細波paul 唔岩口味屌唔落
正方係paul 見女就屌咗先

有冇人劇透roxy 有冇比paul 屌過
其他劇應該唔會，但呢套野d 故事情節咁痴線

女僕果次，唔係係忍唔住姐咩
老婆有左，冇得屌
你話呢段時間，roxy仲係做緊家教就話姐

點解唔比對貓女出手

上集有講
因為老豆屌過

老豆屌過同個仔出手冇衝突
齊齊食

好彩做到艾莉絲狠狠打柒佢
唔係評價仲慘

呢個比喻幾好喎
好似我中意食十小辣都 有人中意食大辣
但係最後我地都叫咗凍飲

回復術士呢

係圖書館出場差唔多時間

笑死喺異世界都玩figure

冇，因為保羅對貧乳冇興趣

幫你補充一點，個手辦用咗魯迪極多魔力，尤其係支杖由於好幼，所以主角用大量魔力加硬，係呢個時間點主角用正常方法已經清唔哂魔力，所以佢轉用呢種方式練魔法...

毒在靈魂裏

做咩唔整埋紅毛

因為要你地課金買

n+40歲喎清

買春藥係咪動畫自己加上去

老豆淨係鍾意
所以老師冇事

係，小說淨係話知道左1支既價錢但係無買到，紅毛都無買比佢

笑到仆街 老公仔捉住佢問咩嚟

係強姦犯 死都要話係毒L 小書癡就真毒L啦 對書以外嘅野冇咩興趣 對感情有一堆看法但自己感情就猶疑不決

細細個已經咁好奇

老公仔好天真純潔
今集扮貓得意到

我睇完都覺得 唔太舒服

不過唔係我介意佢真係摸
而係呢個世界太政治正確 唔想套野因為咁而出事

今集唔知搞乜 馬房猥瑣果度連小說都冇寫咁誇張
唔知點解製作組要加辣
睇到以為自己記錯原作劇情

今集嘅資訊剩係得 媚藥10金 艾莉絲aa 甲龍王

最緊要係基列奴講嘅故仔 不過處理得好差 30秒就帶過左

只可以話可惜

天空城個part太快 跟唔切講乜
要睇兩次

醜化魯迪

咁你快啲轉生啦笑死 又瀨政治 ID都改做強姦犯個名

而家得個知字就得

天空城小說都係咁快算係揭曉第一個伏筆

蜘蛛子樓主完美示範咩叫神級踩場
大家學嘢啦

都好夠啦h應該去睇回復術士

只能講之後H鏡頭唔係魯迪負責

你好撚煩 我一隻字都冇提過蜘蛛 我今季首推咒術同回復

佢啲外傳咁重要 之後唔知佢會唔會加落動畫

鹹濕位先係呢套精華

係咪得我覺得二次元所以無所謂呢套本身就係男主鹹濕先正

我覺得都幾好笑啊
無咩問題

果班友睇回復就唔係咸濕, 主角咸濕就唔得

重點唔撚係咸濕 係強姦啊老迪 睇回復唔會不安 睇依套會 你叫我唔啱睇唔好睇 唔怪得個個做漫評都一味吹捧 唔會彈一套作品

回復就唔係強姦

原來後面有新女僕

起碼男主被人強姦咗先強姦返人

屌你老母咁撚樣學人講邏輯, 唔該你收收皮啦

你唔係蜘蛛子樓主咩我有去你po留名喎

收你老母啦 你咩料啊 前世丁自己侄女 後世強姦未遂都有人護航

啲觀點咁撚好笑
btw馬房做多左應該對後面劇情更大反差
同埋幾符合主角本身為人
要講正常向就睇sao吧
SAO世界第一

你有冇睇清楚人講咩架
重點咪就係因為依套唔係回復術士，題材完全唔同
回復術士發生依啲嘢好正常，觀眾都係為咗睇依啲先會睇
咁當然冇問題

但放落依套度就完全兩回事
唔係咸唔咸濕嘅問題，個個都咸濕架啦
依家係講緊無啦啦襯個細路女瞓著咗就揸個女仔波，仲想除佢底褲，依啲行為同非禮強姦基本上冇分別
嗰吓有想摸個女仔嘅諗法都正常，但真正實踐出嚟就完全唔同講法

只可以講你冇得攞回復術士直接同依套相比
題材/主題唔同，觀眾expect嘅嘢都會好唔同
所以你難怪有啲人無啦啦見到個男主做依啲嘢會有啲唔好受

我自己就整體冇乜嘢，唔會因為咁樣憎套嘢，好想快啲繼續睇落去
純粹係嗰吓無啦啦見到咁樣摸個細路女仲想除佢底褲有啲覺得唔知點咁姐

係啊 但我唔係踩場 講事實姐 條友話乜政治正確 係佢太政治敏感就真

喂，你陽痿呀

唔同世界就可以套唔同價值觀落去咩
強姦就係強姦, 無論你咩理由都係強姦,
分別就只有你接唔接受到

如果一個咁簡單既scene可以否決晒成套野既
咁果班友都可以唔駛睇落去, 唔駛係度屌黎屌去,
唔啱食就咪食, 唔駛係度搵認同

偷老師底褲已經要打靶

King of logic

啱啱睇番小說 馬房果度無cut到應該係要同下集做對比
不過我都覺得做多咗 但係就唔洗上綱上線咁批鬥

動畫都要講人品

我覺得係鋪好左後面講倫理道德果幾編
中世紀同現代價值觀衝突

原來一套上到枱面甚至被吹成神作嘅動畫係可以灌輸錯誤嘅價值觀 又學到野 成日話依套好真實 好辛酸 比小書癡好睇 全部我暫時睇唔到

又批鬥又投訴又盛搞到大家都冇得睇嗰啲就真係冇必要

有圖 小書癡都係毒 待人處事也不夠圓滑 但佢真誠同對書嘅執着都慢慢改變都其他人 無論係未來知識同魔力都係掛 但都唔會係冇腦開掛 一套咁正嘅作品邊度輸無職

好想係咁餵佢食嘢

佢自己無飯開咩

btw上一幕等爺爺食完飯即刻搶個包食好可愛睇左十幾次

依種反差好可愛

佢根本係俾爺爺教壞左
其他位全部都勁可愛

你都係及早棄番
因為之後仲淫亂

方向唔太一樣無得比較

痴左線咩政治正確？政治敏感？

用錯晒字阿大佬

點先有得比較

政治G點敏感啊

冇乜問題，點會接受唔到淫亂

睇嚟嚟緊啲劇情主要都會係同紅毛有關，要stay喺度咁耐
另外兩條女係咪有排都唔洗見？

你預起碼下季先有錄毛睇

*綠

下季講緊係26集之後既下季

如果道德底線真係咁高
真係唔建議睇落去

如果啲人真係唔得嘅 咁red dead redemption 1都冇得玩
其實假嘅 洗唔洗咁

今季比老公威下啦好嘛 過咗今季要可能第4季先會再出現

有無第2季都唔知

其實最想見翻係老母

真就算有都應該有排
睇嚟都係要睇小說

變有生之年系列 仲要就算有都未必做得好

好耐先見返

係 我其實其他兩件睇唔睇都得 有老公仔睇就夠

第3季

冇記錯好似係第二個貨幣黎？

不過就算有下季都應該幾悶下 跟集數隨時要去第3季先好睇返

同埋都唔知會唔會有文庫第7本

以下主觀睇法, 有劇透注意

咩意思

去睇小說啦

追曬漫畫
唔想睇輕小說
好痛苦 點解漫畫咁慢

唔好問啦 會劇透

唔洗理條傻鳩

梳 好少入呢個台 原來係咁

前期係點前期 暫時睇唔到有成長 我覺得佢係首抽好籤就認真玩啦

千萬不要對毒撚們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的

日日引戰嘅人怪ching

其實第7本係幾重要吓
短得嚟又補充得好

係啊 web無

本身就永block左
係見少左咁多留言先搵吓係乜水

佢動畫撚嚟 你咁講會劇透

諗住睇埋海貓就睇

佢之前天竺鼠話係抖陰 cls

睇到EP7未

應該唔夠時間啦 除非CUT好多

FAIL咗

EP5第20話

我指速食文化 我思維太快 推論表達不足可以一般人跟唔到

細心閱讀型

一眼就知啦

幾時同袁生合作
你兩個應該一拍即合

人地原意係俾細路仔起身睇幾分鐘relax之後返學嘅都可以話係速食文化

定格動畫花咁多時間整
整個條友見到話似抖陰應該會喊

睇小説個陣真係唔會知架 動畫就可能估到

exactly俾細路仔睇 成班成年人係度降智吹捧係咩事

都係過句，你覺得錯既接受唔到既就睇其他，睇個動畫都係想開開心心何必鬥氣，有人認為呢套係神作唔一定所有人都認為都係

喊?日本抖陰好紅喎

#908 係下面條友話小書癡三四線作品

點解仲要回佢
斷章取義到咁
繼續打牌算

成班圍爐圍到傻咗 幾多日本明星玩抖陰知唔知 以為全世界都反抖陰

永block咗仲睇到我斷章取義 ching型到

我單純係指製作時間 唔係講緊紅唔紅 可能我理解錯咗你個句嘅意思
個製作者話一日淨係整到大約4秒
而我覺得抖陰就快好多 成本少好多

原來字都唔撚識睇
失敬失敬

傾緊咩

辛苦辛苦

攞抖音嚟講已經係弱智
你不如話廣告啦

人會迷抖音 唔會迷廣告

到底有幾多回覆係唔關無職事
大家真係好易被side-track

一路都討論緊,播一集講一集,講完就冇
係推快左咁解姐

愛莉絲喵

答我未 前期係點前期 暫時睇唔到有成長 我覺得佢係首抽好籤就認真玩啦 認真問

不幸地 你都被人side-track咗

咁得閒幫大家推po

我明上面個巴打咩意思

其實日本動畫跟本唔係比細路睇邊個話睇呢套野係學野
就算入面角色做嘅野係錯 但如果你本身係正常成年人有正確價值觀 你唔會認同佢地做嘅野 亦唔會學佢地 我個人覺得呢套野係好睇、故事係有趣 但我會知道呢啲始終係二次元 所以唔會用現實野代入個故事 除咗某啲認真類作品好似巨人咁

你認真時 我唔想對你認真
898

班友話乜就信 冇independent thinking? 我所有points都有evidence去support的

召喚樓主